人在LA 想搵巴打一齊踢波

我岩岩黎左LA
係香港得閒有踢下波 但係係LA唔知邊到有得踢
有無巴打有踢開/都想踢波可以受埋我玩
利申 到左2星期

岩？花崗岩定大理岩先

唔好意思大佬
太餓波打錯字

係美國踢波 想笑死人咩

on lun9
you must be a complete loser in real world
go home suck your dick la

I see